匯豐應該好快見頂？

有無匯豐專家出來比D 意見
現在$31

係連登問匯豐意見

係見底呀

燈到$100？

之前有幾千正評話$20甚至$5 入貨

幾時見$20

28蚊重貨 賺到笑
明知pe係有問題但偏要靠班阿巫執下錢 食左呢尋升幅先

食平保手足人血饅頭

連燈仔：匯豐呢隻垃圾股都買？

睇多一星期再講啦
睇咁短線就唔好出聲啦
到時比人bin C bin死你呀

比人過啦

平保$28會唔接貨？

重新一次 十蚊先好入

5浪底，$75啦

$7.5

31就見頂?啱啱先去返鑽石能量底渣

呢隻五號仔好明顯後面有人食大茶飯
之前 28蚊附近時，差唔多所有傳媒，財演，同呢度啲五毛
係同步地火力全開踩到佢分文不值
當時所有電視財經節目將佢個即時報價長報出嚟
就好似將個首級掛喺城門頂示衆咁款
但好奇怪
早幾日前五號仔一大棍扯上嚟嗰人開始至今
所有傳媒，財演，同五毛
就好似夾定咁，萬賴俱寂，隻字不提
電視財經節目連佢個價都唔報唔提
就好似驚死唔覺意提醒咗人有五號仔存在咁款

ching好波 我以為得我一個睇得出

大戶收貨壓低個價
應該唔少中資收到平貨

似足壹傳媒咁

唉

本身我都識好多行內人
知少少行內有幾黑
但有時都低估左

連登擺明成為左其中一個呃老散既地方

可唔可以搵毒品罪案調查科查一查佢

35頂